我發覺我係犯0左法，我要去差館自首

奉勸大家，如果覺得自己都有犯法，
不如約埋一齊去差館自首

on9

on9 拉

係咪on9

收皮啦五毛，不推文

拉on9post

宜家呢個時勢又倒退返做左膠？

morning呀死差佬

叫popo自首啦屌

[同意就幫手推] 12點中環， 1800番屋企，聽日朝早再繼續

希望樓主入獄後好好改過自身

弱智

自首?
你不如自殺啦死狗

自殺死啦 狗

去青山自首岩你啲

獅冇番工?

On9

咪撚再覆呢啲垃圾po 一係就不推文

屌你老母

割席

on9仔

集體自首只適合有道德，人性的社會

屌你老母每隔一個月就有呢d on9玩自首
多撚謝哂你

樓主入嚟睇下依個post

有咩on9得過集體自首等警察處理唔切 / 迫爆監倉？

拉